武漢肺炎死第20個

真係老人殺手

第三波死得人多

保持住1%

隻病毒真聽話

全部都係啲廢老死

又死藍屍廢老

伊利沙伯醫院發言人今日（七月二十七日）公布，一名確診2019冠狀病毒病的92歲男病人（個案編號：1306）於早上離世。

病人有長期病患，他於七月七日因氣促、咳嗽入住伊利沙伯醫院接受治療，病人情況持續惡化，醫院就病人的病情與家屬溝通，家屬同意若病人情況再轉差時，不為病人施行心肺復甦術，病人延至今日上午九時十三分離世。

院方對病人離世感到難過，會為家屬提供適切協助。

連同上述個案，至今共有20名2019冠狀病毒病確診病人於公立醫院離世。

RIP 比政府害死

d兒兒孫孫有冇出聲屌正苦

本身都92,仲要長期病患者,都唔知關唔關廢炎事

呢隻病直情係做緊每個國家都最想做既野，專殺老弱傷殘

btw, rip